有冇發覺10後無人叫凱婷?

10後既父母多數都係80/90後
凱婷個名真係童年回憶

太壞了

因為最壞

唔好係度同我talk shit 啦屌

太壞了
不再飛天遁地